比女藍剔可以點做

我：今日去左遊車河
她：邊到遊？
我：沙田去荃灣
她：好似好正Wow
我：係啊
她：√√

係咪話題唔岩？太長氣？

你回係阿想人地點接

接龍遊戲失敗 請按重啟

係啊 你要唔要黎坐下?

教我可以點答

你咁答人地可以點做

樓主不知所謂

應該回： 唔正
佢正常會問點解
你再講： 因為冇你係度囉
佢即刻

咁心急做乜 咪下次再傾過囉

笑撚左

擺明無興趣，如果唔係 個女仔會話幾時車佢遊下車河

如果條女對樓主無意思

應該會答: 哈哈 / emoji

完

我都諗唔到係啊 可以點答
除非條女有野想分享轉個話題囉

你接受現實啦，你根本就唔撚係條女杯茶

答乜春係呀 講下點正法啦

屌，樓主自己係話題終結者，係呀之後無打野...
人地都話好似好正喎，你就即刻答一陣過黎兜你啦